毎次係聖誕見到呢兩幅高登名Gif同名畫就好大感觸

個陣興Lonely Christmas

我地係右下角條毒撚

係天橋底條友